Задание:


Сделать группу микросервисов со следующим базовым функционалом. 


Сервис 1:

Умеет по запросу POST /order создавать сущность корзины в базе (на твое усмотрение). В body передается содержимое корзины в виде products:[{prpduct_id, product_name, price}]. После создания order'а, асинхронно отправить запрос на сервис 2 с платежной информацией(ссылкой на оплату), которая в данном случае может быть моком любого платежного сервиса. 

Сервис 2:

Получает запрос (kafka, rabbitmq, grpc на выбор) с платежной ссылкой и производит "оплату" в данном случае мок запроса, который через раз возвращает 200 или 500.
При успешной оплате отправляем запрос в сервис 3. 


Сервис 3:

Отправляет смс уведомление через апи (sms-c) и пуш уведомление на устройство пользователя (база пользователей может быть статичной, пользователь может быть один и тот же всегда). Айди пользователя передается через jwt token. 




Развернуть в docker-compose. Задача показать взаимоейдствие поэтому можно упрощать.